<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="cancel">བཀོལ་སྤྱོད་རྩིས་མེད།</string>
    <string name="app_name">ཀྲུང་ཤིང་གི་ལག་བརྡ།</string>
    <string name="confirm">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="main_title">ལག་བརྡ་དང་འགུལ་སྟངས།</string>
    <string name="gesture">ལག་བརྡ།</string>
    <string name="black_screen_gesture">བརྙན་གཞི་ནག་པོའི་ལག་བརྡ།</string>
    <string name="double_tap_to_wakeup">རྡེབ་གནོན་གཉིས་རྒྱག་གི་འབོད་སློང་།</string>
    <string name="draw_gesture_c_def">ཨང་གྲངས་གནོན་གཞོང་།</string>
    <string name="draw_gesture_m_def">རོལ་དབྱངས་གཏོང་ཆས།</string>
    <string name="draw_gesture_w_def">འཕྲིན་ཆུང་།</string>
    <string name="draw_gesture_z_def">ངོས་ཤོག་ཅིག་པར་རྒྱོབ།</string>
    <string name="draw_gesture_s_def">གསར་འགྱུར་ཐུང་བ།</string>
    <string name="draw_gesture_v_def">སྐད་བརྡའི་ལས་རོགས།</string>
    <string name="draw_gesture_e_def">པར་མཛོད།</string>
    <string name="draw_gesture_o_def">ངོས་ཤོག་ཅིག་པར་རྒྱོབ།</string>
    <string name="screen_shot">བརྙན་གཞི་མཛུབ་གསུམ་བཀག་བཟུང་།</string>
    <string name="close_app">བྱ་རིམ་སྒོ་རྒྱོབ།</string>
    <string name="switch_app">བརྗེ་སྒྱུར་སྒྲུབ་རིམ།</string>
    <string name="air_gestures">བར་སྣང་གི་ལག་བརྡ།</string>
    <string name="learn_more_title">དེ་བས་མང་བ་རྟོགས།</string>
    <string name="motion">འགུལ་སྟངས།</string>
    <string name="call">ལུས་ཚོར་ཨང་གནོན།</string>
    <string name="answer">ལུས་ཚོར་ཁ་པར་ལེན།</string>
    <string name="pocket">ཁུག་མའི་དཔེ་རྣམ།</string>
    <string name="turnover">ཨ་སློག་བརྒྱབ་ནས་སྒྲ་མེད་བཟོས།</string>
    <string name="alarm">ལུས་ཚོར་ཐིེར་ལྡན་ཆུ་ཚོད།</string>
    <string name="alarm_cancel">ཨ་སློག་མཚམས་འཇོག</string>
    <string name="alarm_snooze">དལ་པོར་གཞུས་ནས་དུས་ཚོད་འགྱངས།</string>
    <string name="alarm_cancel_sum">ཐིེར་བརྡའི་ཆུ་ཚོད་སྐད་རྒྱག་སྐབས་ཁ་པར་ཨ་སློག་བརྒྱབ་ནས་ཐིར་སྒྲ་མཚམས་འཇོག</string>
    <string name="alarm_snooze_sum">ཐིེར་བརྡའི་ཆུ་ཚོད་སྐད་རྒྱག་སྐབས་ཁ་པར་གྱི་བརྙན་གཞིར་དལ་པོས་གཞུས་ནས་ཐིར་སྒྲ་སྒྲོག་དུས་འགྱངས﹙ཐིར་སྒྲའི་ཆུ་ཚོད་ཀྱི་དུས་འགྱངས་དུས་ཚོད་ནར་འགྱངས་བྱས་པ་ཇི་བཞིན་བསྐྱར་དུ་ཐིར་སྒྲ་སྒྲོག﹚</string>
    <string name="change_to_receiver">རིག་ནུས་ཀྱི་བརྗེ་སྒྱུར།</string>
    <string name="intro_change_to_receiver">སྒྲ་བསྐྱེད་ཡོ་ཆས་ཀྱི་སྐད་འགྲུལ་བྱེད་སྐབས་ཁ་པར་རྣ་འགྲམ་དུ་བཀྱག་ན་རང་འགུལ་གྱིས་སྐད་འགྲུལ་ཉན་དུང་ཡོད་སར་སྤོ་བརྗེ་བྱེད་ཀྱི་རེད།</string>
    <string name="close_screen">བརྙན་གཞི་ལུས་ཚོར་སྒོ་རྒྱག</string>
    <string name="intro_close_screen">གོང་འོག་ཨ་སློག་གཉིས་བརྒྱབ་ནས་ཁ་པར་པར་གཞིའི་སྒོ་རྒྱོབ།</string>
    <string name="shake_it">འཁྱོམ་ཙམ་བགྱིས།</string>
    <string name="shake_flashlight">ལག་སྒྲོན།</string>
    <string name="shake_caculator">ཚན་རིག་རྩིས་རྒྱག་ཆས།</string>
    <string name="shake_custom">རང་སྒྲུབ།</string>
    <string name="intro_double_tap">བརྙན་གཞི་ནག་པོར་གྱུར་དུས་བརྙན་གཞིར་རྡེབ་གནོན་མྱུར་པོ་ཐེངས་གཉིས་བྱས་ནས་ཁ་པར་འབོད་སློང་བགྱིས།</string>
    <string name="intro_switch_app">མཛུབ་མོ་གསུམ་གཡོན་ནམ་གཡས་སུ་འདྲེད་འགུལ་གྱིས་ཉེར་སྤྱོད་ཕན་ཚུན་བརྗེ་སྒྱུར་བགྱིས།</string>
    <string name="intro_close_app">མཛུབ་མོ་གསུམ་གོང་ངམ་འོག་ལ་འདྲེད་འགུལ་གྱིས་ད་ལྟའི་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་སྒོ་རྒྱོབ།</string>
    <string name="intro_screenshot">མཛུབ་གསུམ་བརྙན་གཞིའི་ཐོག་རུབ་ནས་བརྙན་གཞི་བཀག་བཟུང་གི་བཀོལ་སྤྱོད་བགྱིས།</string>
    <string name="intro_call">འཕྲིན་ཐུང་དང་། འབྲེལ་གཏུག་པ། སྐད་འགྲུལ་ཟིན་ཐོ་བཅས་ཀྱི་གནས་ཚུལ་ཞིབ་ཕྲའི་མཚམས་ངོས་སུ་ཁ་པར་རྣ་འགྲམ་དུ་ཁྱེར་ནས་རང་འགུལ་གྱིས་ཨང་གྲངས་བཀོད་ནས་ཁ་པར་རྒྱོབ།</string>
    <string name="intro_answer">ཁ་པར་འབྱོར་སྐབས་ཁ་པར་རྣ་འགྲམ་དུ་ཁྱེར་ནས་རང་འགུལ་གྱིས་ཉོན།</string>
    <string name="intro_turn">ད་ལྟ་ཁ་པར་འབྱོར་སྐབས་ཁ་པར་ཨ་སློག་བརྒྱབ་ནས་སྐད་སྒྲ་མེད་པར་བཟོ།</string>
    <string name="demo_switch_app">མཛུབ་གསུམ་གཡོན་ནམ་གཡས་སུ་འདྲེད་འགུལ་བགྱིས།</string>
    <string name="demo_close_app">མཛུབ་གསུམ་གོང་ངམ་འོག་ཏུ་འདྲེད་འགུལ་བགྱིས།</string>
    <string name="demo_screenshot">མཛུབ་གསུམ་བརྙན་གཞིའི་ཐོག་རུབ་རུབ་བགྱིས།</string>
    <string name="demo_answer_close_to_ear">ཁ་པར་རྣ་འགྲམ་དུ་ཁྱེར།</string>
    <string name="demo_answer_success">འཕྲིན་ཐུང་དང་། འབྲེལ་གཏུག་པ། སྐད་འགྲུལ་ཟིན་ཐོ་བཅས་ཀྱི་གནས་ཚུལ་ཞིབ་ཕྲའི་མཚམས་ངོས་སུ་ཁ་པར་རྣ་འགྲམ་དུ་ཁྱེར་ནས་རང་འགུལ་གྱིས་ཨང་གྲངས་བཀོད་ནས་ཁ་པར་རྒྱོབ།</string>
    <string name="demo_call_close_to_ear">ཁ་པར་རྣ་འགྲམ་དུ་ཁྱེར།</string>
    <string name="demo_call_call_success">ཁ་པར་ཨང་གྲངས་འགོད་ཐུབ་སོང་།</string>
    <string name="demo_turn">ཁ་པར་ཨ་སློག་བརྒྱབ་ནས་སྒྲ་མེད་བཟོ།</string>
    <string name="demo_turn_ok">ཁ་པར་འབྱོར་བ་དེ་སྒྲ་མེད་རེད།</string>
    <string name="demo_alarm_pat_mute">ལག་པས་ཁ་པར་ལ་དལ་པོར་གཞུས་ནས་ཐིར་སྒྲ་སྒྲོག་དུས་ནར་འགྱངས་བགྱིས།</string>
    <string name="demo_alarm_pat_mute_ok">ཐིར་སྒྲ་སྒྲོག་དུས་ནར་འགྱངས་ཐུབ་སོང་།</string>
    <string name="demo_alarm_flip_stop">ཁ་པར་ཨ་སློག་བརྒྱབ་ནས་ཐིར་སྒྲ་མཚམས་འཇོག་བགྱིས།</string>
    <string name="demo_alarm_flip_stop_ok">ཐིར་སྒྲ་མཚམས་འཇོག་ཐུབ་སོང་།</string>
    <string name="demo_change_receriver">ཁ་པར་རྣ་འགྲམ་དུ་ཁྱེར།</string>
    <string name="demo_change_receriver_success">ཉན་དུང་ལ་བརྗེ་སྒྱུར་བགྱིས།</string>
    <string name="demo_double_tap_tap">བརྙན་གཞི་ནག་པོར་གྱུར་སྐབས་ཁར་པར་གྱི་བརྙན་གཞིར་མྱུར་དུ་རྡེབ་གནོན་ཐེངས་གཉིས་བྱས་ནས་ཁ་པར་འབོད་སློང་བགྱིས།</string>
    <string name="demo_double_tap_tap_success">འབོད་སློང་ཐུབ་སོང་།</string>
    <string name="demo_close_screen_turn">ཁ་པར་ཁྱེར་ནས་གོང་འོག་ཨ་སློག་ཐེངས་གཉིས་རྒྱོབ།</string>
    <string name="demo_close_screen_turn_success">བརྙན་གཞི་སྒོ་རྒྱག་ཐུབ་སོང་།</string>
    <string name="bt_try">ཚོད་ལྟ།</string>
    <string name="app_closed">སྤྱོད་མེད།</string>
    <string name="screenshot_succeed">བརྙན་གཞི་འགོག་ཐུབ་སོང་།</string>
    <string name="better_exp_title">སྤྱོད་མཁན་གྱི་མྱོང་ཚོར་དེ་བས་ལེགས་པ།</string>
    <string name="better_exp_content">རོལ་རྩེད་འདི་/ཉེར་སྤྱོད་ལ་མཛུབ་མང་རེག་དགོས། མྱོང་ཚོར་དེ་བས་ལེགས་པ་ཡོང་ཕྱིར་བརྙན་གཞིའི་ལག་བརྡ་སྒོ་རྒྱག་པའི་གྲོས་འགོ་འདོན་རྒྱུ་ཡིན། ཏོག་ཙམ་སོང་རྗེས་སྒྲིག་འགོད་/ལག་བརྡའི་ནང་བསྐྱར་དུ་སྒོ་འབྱེད་ཆོག</string>
    <string name="better_exp_closegesture">སྒོ་རྒྱོབ།</string>
    <string name="better_exp_cancel">བཀོལ་སྤྱོད་རྩིས་མེད།</string>
    <string name="better_exp_no_remind">ང་ལ་བསྐྱར་དུ་དྲན་སྐུལ་བྱེད་མི་དགོས།</string>
    <string name="gestures_music_left">རོལ་དབྱངས་བརྗེ་སྒྱུར་(གཞས་གོང་མ། )</string>
    <string name="gestures_music_right">རོལ་དབྱངས་བརྗེ་སྒྱུར་(གཞས་རྗེས་མ། )</string>
    <string name="unlock_screen">སྒོ་ལྕགས་ཕྱེ།</string>
    <string name="learn_more_tip">གསལ་འདེབས་བྱ་རྒྱུར། གནས་མང་རེག་ཚོད་﹙གནས་3ཡན། )ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ལ་ལའི་ཐོག་མཛུབ་གསུམ་ལག་བརྡ་སྒོ་བརྒྱབ་ནས་མྱོང་ཚོར་དེ་བས་ལེགས་པ་ཡོང་བར་བྱེད། དེ་བས་མང་བ་ཤེས་རྟོགས་ལ་རྡེབ་གནོན་བགྱིས།</string>
    <string name="learn_more_content">གནས་མང་རེག་ཚོད་﹙གནས་3ཡན། )ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ལ་ལ་དཔེར་ན་ཀང་ཆིན་གཏོང་བ་དང་ཤིང་འབྲས་བཟོད་པོ་སོགས་ལྟ་བུའོ། དེ་དག་མཛུབ་གསུམ་བཀོད་སྤྱོད་ལག་བརྡ་དང་འགལ་སྲིད་པས་མཛུབ་གསུམ་བཀོལ་སྤྱོད་ལག་བརྡ་སྒོ་བརྒྱབ་ནས་མྱོང་ཚོར་དེ་བས་ལེགས་པ་ཡོང་བར་བགྱིས།</string>
    <string name="intro_shake_it">བརྙན་གཞི་སྒོ་བརྒྱབ་པར་མ་ཟད་གསལ་པོ་ཆགས་པའི་གནས་ཚུལ་འོག་ཁ་པར་ཕར་ཚུར་འཁྱོམ་ཙམ་བྱས་ནས་མྱུར་དུ་ཁ་འབྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་འདེམས།</string>
    <string name="intro_pocket">ཁ་པར་ཁུག་མའི་ནང་ཡོད་པར་དྲིལ་སྒྲོག་དཔེ་རྣམ་ཡིན་དུས་ཁ་པར་འབྱོར་ན་འདར་འགུལ་བྱེད་པ་མ་ཟད་དྲིལ་སྒྲ་ཆེ་ཤོས་སྒྲོག་གི་ཡོད།</string>
    <string name="black_screen_double_tap_wake_up">བརྙན་གཞི་ནག་པོ་རྡེབ་གནོན་གཉིས་བྱས་ནས་འབོད་སློང་བགྱིས།</string>
    <string name="three_finger_to_capture">མཛུབ་གསུམ་རུབ་ནས་བརྙན་གཞི་འགོག</string>
    <string name="open_flash_light">ལག་ཁྱེར་གློག་བཞུ་ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="intro_open_flash_light">བརྙན་གཞི་ཁ་རྒྱག་པར་མ་ཟད་གསལ་བའི་གནས་ཚུལ་འོག་ཕར་ཚུར་ཐེངས་གཉིས་འཁྱོམ་ཙམ་བྱས་ནས་ལག་ཁྱེར་གློག་བཞུ་ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="head_tips">ལག་བརྡ་དང་འགུལ་སྟངས་ཀྱི་སྒོ་འབྱེད་རྒྱག་ཁ་ཕྱེ་ཚེ་གློག་འབོར་དེ་བས་མང་བ་ཟད་གྲོན་བྱེད། ཁ་པར་ལ་པགས་ཤུབས་གཡོགས་ཡོད་ཚེ་ནུས་པ་འགའ་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ།</string>
    <string name="intro_air_gestures">ཁ་པར་ལག་པར་ཁྱེར་ནས་སྒྲ་ཚད་ཀྱི་མཐེབ་གནོན་མནན་པ་དང་དུས་མཚུངས་བར་སྣང་དུ་འབྲེལ་མཚུངས་ཀྱི་གསལ་འབྱེད་བྲིས་ཏེ་མཇུག་འགྲིལ་མཚམས་སུ་སྒྲ་ཚད་མཐེབ་གནོན་ཁ་ཕྱེ་ན་གསལ་འབྱེད་དང་འབྲེལ་མཚུངས་ཀྱི་བཀོལ་སྤྱོད་དམ་ཉེར་སྤྱོད་ཁ་འབྱེད་རྒྱུ།</string>
    <string name="play_music">རོལ་དབྱངས་གཏོང་།</string>
    <string name="pause_music">རོལ་དབྱངས་གནས་སྐབས་མཚམས་འཇོག</string>
    <string name="intro_air_m">ཁ་པར་ལག་པར་ཁྱེར་ནས་སྒྲ་ཚད་ཀྱི་མཐེབ་གནོན་མནན་པ་དང་དུས་མཚུངས་བར་སྣང་དུ་Mབྲིས་ཏེ་མཇུག་འགྲིལ་མཚམས་སུ་སྒྲ་ཚད་མཐེབ་གནོན་ཁ་ཕྱེ་ན་རོལ་དབྱངས་གཏོང་རྒྱུ།</string>
    <string name="intro_air_o">ཁ་པར་ལག་པར་ཁྱེར་ནས་སྒྲ་ཚད་ཀྱི་མཐེབ་གནོན་མནན་པ་དང་དུས་མཚུངས་བར་སྣང་དུ་Oབྲིས་ཏེ་མཇུག་འགྲིལ་མཚམས་སུ་སྒྲ་ཚད་མཐེབ་གནོན་ཁ་ཕྱེ་ན་རོལ་དབྱངས་གནས་སྐབས་མཚམས་འཇོག་རྒྱུ།</string>
    <string name="intro_air_v">ཁ་པར་ལག་པར་ཁྱེར་ནས་སྒྲ་ཚད་ཀྱི་མཐེབ་གནོན་མནན་པ་དང་དུས་མཚུངས་བར་སྣང་དུ་Vབྲིས་ཏེ་མཇུག་འགྲིལ་མཚམས་སུ་སྒྲ་ཚད་མཐེབ་གནོན་ཁ་ཕྱེ་ན་སྒོ་འབྱེད་རྒྱུ། །</string>
    <string name="intro_air_z">ཁ་པར་ལག་པར་ཁྱེར་ནས་སྒྲ་ཚད་ཀྱི་མཐེབ་གནོན་མནན་པ་དང་དུས་མཚུངས་བར་སྣང་དུ་Zབྲིས་ཏེ་མཇུག་འགྲིལ་མཚམས་སུ་སྒྲ་ཚད་མཐེབ་གནོན་ཁ་ཕྱེ་ན་སྒོ་འབྱེད་རྒྱུ།</string>
    <string name="intro_air_w">ཁ་པར་ལག་པར་ཁྱེར་ནས་སྒྲ་ཚད་ཀྱི་མཐེབ་གནོན་མནན་པ་དང་དུས་མཚུངས་བར་སྣང་དུ་Wབྲིས་ཏེ་མཇུག་འགྲིལ་མཚམས་སུ་སྒྲ་ཚད་མཐེབ་གནོན་ཁ་ཕྱེ་ན་སྒོ་འབྱེད་རྒྱུ།</string>
    <string name="choose_application">འབྲེལ་མཚུངས་ནུས་པ་འདོམས།</string>
    <string name="default_">སོར་བཞག</string>
    <string name="app_not_found_tips">འབྲེལ་མཚུངས་བྱ་ནུས་རྙེད་མེད་པས་སྔོན་ལ་སྒྲིག་འཇུག་བགྱིས།</string>
    <string name="select_app">བསྐྱར་དུ་འབྲེལ་མཚུངས་ནུས་པ་འདོམས།</string>
    <string name="dot">དེ་དག་</string>
</resources>
